[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (319)

開錯左台
正評羊大錢

廢

再慢啲?

2-1 西灣

和未

新手留名

開左去吹水台 自己on9

粟米個post就1001

差一球
想派一千出去呀

差一球 正啊

一齊去搶

去搶

我

決定左以後美職買角細再慢慢補大
屌拿聲養生足球

整多粒啦

Lm

叫人派錢比佢

大胃今場買左幾多？

ching 同路

試下追和ho Ng ho?

笑

我都想叫人派我
呢排中得幾多下

推爆佢

10分鐘刷5隻角啦 diu你

G持

加油，一陣cup埋

第3球客收錢

美國人係咪唔識刷角

我諗4-5百
不過係主和客和

無人幫手

有料
有留意開你

主主主得左 我三個唔打jjj

三個月

幫你

有冇留意me

Mk仔不留意

留意到你成日同女出街

無

神探哥倫布刷角未

幫我打

同之前同高個柏辛一樣
出出下係咁叫人派100

Post霸唔幫搶

半0全10叫爆區

柏辛域陀尼亞

回塘了

成件事變左收錢派料

柏辛狗

只賭一場
達拉斯肥牛🐮

上左，海灣者，追和啊

Yes 明明自己帶8成命中係要人派

出料就有錢收既話
場場鳩出就fatfat

同路

不會再1001了

。。。

又針對..

Chelsea -1 點睇?

1000大波pls

唔屌球了
無心機
2：2再叫我

大胃goalllll

2-2

2:2

2-2了

大胃勁到

條友堅係運氣流
留意到佢啲買法，大注個啲好穩
但近排啲出料玩野多咁

派我

2:2 大胃me

lm

FAKE GOAL

fake

2:2 感謝大胃了

買咗達拉斯表示好撚驚

我屌 仲要fake

唁計

Fake乜9

比多c

屌你老母

-1c

Fake完定律。。想補翻個對家10蚊

越位

2:2
LM

Diu mo c

1分鐘刷4c啦

屌你老母球證

2：2派一千出去呀
快啦屌

Ok

買左200

唔撚刷角都有得贏 仲有天理？

唔入響黎做乜 屌你老母

ME?

美職d角

推爆了

買美職角細輕鬆發達

豉油戰勝歸來

主和過關同單頭

Goal

大胃goalllllllllllll

2:2 感謝大胃

今次reallllll

2 2

嗌一嗌就有.,,

Mo c

抵死啦 主隊妹下妹下

大胃 我

派手足

結果都係頂唔住個上盤

大胃蛇

大胃

Jj?

yeah 派我
預言成功

Goalllllllllllllllll

唔撚刷角抵撚死 垃撚圾

大胃直接派俾手足

me

感動世人

有無手足幫我搞岩岩堆抽獎
私人醒100

主隊抵撚死 唔撚刷角 俾人追和啦 成隊傻閪

話左8x分鐘一粒 90分鐘一粒

我愛波post手足

Cd rom唔洗lm啦 唔會有你地份

真正絕殺

ching ho ball

7c

抽丫抽丫

是油搞 直接抽中我就得了

岩

7.5s goalllll

完場7c ?

西雅圖ho ball

唔刷角抵啦

唔覺意抽埋我

最後一秒

恭喜大胃

派我 大預言家

屌你老母 轟左20看落主
求派 😭

抵撚死

我個角呀

唔係完場7c呀屌

賤種黎

派我比我起機
9.5大輸死

主隊成場都妹下妹下

派我
重注左3.5s

屌你老母打左2000幾落去7.5大

=.=

玩馬仔好過

追數4k4 7.5s

3/3.5細

機員刷角會有回報呀

冇墨假都要比美假逼害

侯斯做咩俾人屌打番轉頭

有無性趣補客2

因為唔刷角

頂 又同路

不了,我信侯斯

比左士油搞
今晚入

1,.1

咁都和到 嚇到

派左？

是油我呀

抽左邊個

是油抽

是油ho ball

機員角大有無同路？

玩法係咁
一開頭10抽5
再頭10抽3
再頭10抽2
可以重覆
前後1000
今晚入

抽我

有冇抽埋我牙

屌正啊

1

我算唔算cd rom我第一個貿

有冇同路？

2:0

雖然冇留名 但見到同ching一齊艱辛中左西圖都開心

2:0 好彩無補客2

交左比人搞
我咩都唔知

侯c頓2:0

抽埋我啦

Goal!

我又買左主和

宜家仲洗唔洗留

都話要信

Me2 Lm

是油一定要抽我呀

你唔係買盤咩

Ching 3個月唔打j 求3關全過

LM呀

我認為OK 冇問題,依3場,我都度過
琴晚俾德假收左我皮

主和客和
主盤

話唔定又俾你叫到返黎

以前都有用開派錢絕招
往往有奇跡發生

時間尚早別張開眼睛

買肯薩斯體育會FG先

竟然冇人正評

機員e場d人算有人性 都肯刷下

9670 12-03-2017
08:01 讓球 星期六 90 蒙特利爾衝擊 (主) 對 西雅圖海灣者 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.94 $480

$480.00

我輸半了,,,,你話我輸到會麻目?

1000入波未

唔駛留了 完左場了

琴晚 德國全中 出左料俾fd only

跟

幾時抽 mon post 要返工

阿妓幾時死

哥倫第3球

贏5球都要俾人屌

搞緊呀

抽我啦

迫害半大手足

求派

買半主好過啦,做埋買半大

侯斯第三球

LM

一開頭十抽5
得6個唔係cd rom

FC FG

肯刷c入未

知道我轟10K 5:0

點解fc dallas入球大又高又低水都成日開唔出

搞掂個名單了
買得200但派左1400出去
開心錢黎

R得 4c 冇人性

我冇我份

想g我中不中獎

頭十抽五
反cup子
光總
病態賭徒
變身
9527~
豉油

頭十抽三
S_mustafi
反cup子
大單事
豉油
街場kai卡
光總
釘板佬
毒撚型毒撚
那年廿十

頭十抽二
豉油
反cup子
那年廿十
佐敦的奴隸
馬王
馬體會

飛咗cdrom 見唔到自己名唔洗話我知

仙奴輸左2場1:5 今場點都屌打番場先啦
本身估佢最少贏4球

豉油瘋狂中

名單來 未抽

預言

公平咩

睇下有冇漏

我交左比人搞
唔好問我

多謝大胃多謝豉油

未抽牙

正傻西瘋狂落飛，註定大炒格

肯殺c都大落啦

Ho ball

無人漏我抽了

希望中

阿仙奴 -3 2.22 馬會派錢

有份抽已經好開心

6個之中有冇我？

買200派1400？
ching

大分三神果場,出面開主讓平半
狗會開平手,係咪派錢

正傻西，山口組，歧阜，金仔，全中盤（全格），送兩位各150

Thx

whereisme

你第一次無留

Lm=.=

Bed

10點兩隊捨得入波未

我有

正傻西 串 當家精選

d射門少到

頂住個下盤

中哂呢條每頁派5個

今日日職正氣啲ok?

呢次唔好skip我

今日有日職咩

lm先

中左2次好開心

lmlm

中先算
邊有咁多奇跡

美假既野

屌屈。。

我買左2.5大 1.9...
依家1.5大已經1.8

幫你嗌

岩岩dallas中柱

Dallas 10.5大

買左客
同紫具同路

入啊主隊

湘南飛馬

點解唔同我同路

訓了 今晚要早起身
各位羊多d

3串4中加等下日本波 一野轟一千 就成功追數
有無機

100%無造馬
中獎請tg 馬會ac
講埋自己係邊個
多謝大胃b

抽完了

反cup子

中兩獲

日乙

要重抽了

6抽5咁都唔中

YES見到我

無造馬的

橙

點解唔係豉油x10

好慘豬

Dallas 9.5大得唔得

下面有中

荷甲賤種同阿狗一樣

you are right

光總你就好啦

你唔跟高蛇對家

琴日和好左？😂😂

有得抽,好過連抽既機會都冇

荷甲不了

分1次來

結果都係冇乜抽獎運

最遲聽晚入
恭喜哂

多謝大胃B

角呀
哥布撚

包爺...中左派你5千

日職請起我機

多謝大胃

是油大胃都感謝

肯刷c入返球定定驚先

十一點前仲未收到ac 重抽

零用錢不可以亂俾人

thx

不了

支持

呢到無人識你
登狗

Dalls 2.5大派

琴晚條三串一差雷恩個關

得個睇字

呢期同佢成日攬炒，佢仲要改埋名避我，算啦，放過佢

+1我4串1俾雷恩秒左

準備神奇追和了

笑左
狙擊手有料

有冇人有9527 ac 唔想搵

10點果場,2邊係到做咩

其實4關都係主和客和

今日長崎有無機會

ng都有得攬炒

多謝胃b

佢出主，我買客，結果係無入球

Thx 祝你中晒

要狂lm

多謝大衛
我pm邊個比ac

每頁五個

唉屌 又角細？

你喜歡

是油

肯薩斯入波未

達拉斯半和
斷了

2.5大已死

大分三神x湘南比馬

9527 病態賭徒最後召集

bomb炒左一關

準備補位

燈水
dallas fg

26812457 咁上下

仲唔係我補上?

三條名單炒埋一碟定用返本身個個名單好

我補上

無人理你呀

咁不理佢了 佢自己放棄

是但

有得補

我補

@大胃

炒埋
利申 直接我最好

等陣 我幫佢留 等等

原本好

唔洗啦

本黎咁抽

兩個都係六抽五名單

白帽

會唔會光總又中

光總放水俾我

光總又中分次ok?

十一點了 截

930 3:0
串左1000大波

3-0

我無留第三次

有c未

3:0

dallas

達拉大

再中你既話驚你比人斬

Dalls 2.5大 開到派哂出黎

Yes

達拉me 都串左大

留

死左去邊呀9527

發覺岩岩唔抽你係我錯
比個機會

Dallas W

我覺得下次要抽d會派錢既人
禮尚往來

後補
造馬我賭乜豬乜

又唔中

反cup考慮下改名

咁唔岩logic 有錢乞既incentive會細左 即係又係富人愈富

咪係

不了 這就是命

反cup子(職乞)
一齊無本生利okay？

職乞黨

連c雅 好掛住你

唔駛打出黎都知啦 起到機就唔乞了 俾d機會其他人

反cup子（中獎）

如何100上100000(職乞）

反cup子 (四抽二唔中)

唔好停c呀

唔好做cdrom

六抽5都唔中

有運

YES SIR

肯薩斯 fc 肯入球未呀 買咗1.5大啊 求你地入啦

我都諗住加入是油 做職乞黨了

又係變身

機員落後唔刷角正pl

學我2000 2000咁買豬完就做得

留低我同光總

光總都中兩次 你呢?

被世界遺棄不可怕

哥倫布Ng

不要再說了

有冇人買波又炒股票

唔比人中

比左我？

原來仲未比

Fc 2.5大派100

Hi

Hi lm

又角細

hi

中我比大胃

美職角我真係屌你老母

地震

西震

Feel5到 你邊區

我屌 我條主主主

東區

訓醒然三串一

綠帽

肯薩斯快入

有無人要左肯刷c角大

尋日今日買左六場盤，松鼠，勝利，東京，RB，西布朗，地震，全部對家入先

侯c頓 gel頭

肯刷c體育會

機會開4.5球派100粒

留名

串左肯薩

今日買左7條2串1 6條斷1

另外一條

應該有半格

未開已經知今日會斷6條
先知

肯薩入波未

今日=星期六既波

極速半大

Gel頭加一

1:1?

Fake

Oh

好彩無起身買角

fake goal

肯刷c唔刷c都入下波啊

達拉斯0.5/1
入唔入得過

goal

半6全幾呢

3:1

3:1中埋

紅咗特別勁

70分先

7c定8c完

0:2

派

成功

地震食左屎?

達拉斯入未

咁多大 我買中場0-0

黑撚到

嚇撚死 見到加時7c

8.5角大 1.93 入入

肯刷屍0:0派500粒

我唔會買

糖都照殺

都大把人要

琴日由$12k輸剩2.5k 而家上返$13k
唔駛Jump住

0.5/1大呀

Lm fc fg

派？

0.5/1大入手

爭2c

白帽RC

傻西準備cup紅帽

西震是機會了

紅帽等比人cup

係咪有個未比AC我

FC FG快啦屌

是但一隊快撚d入啦！0:0踢黎托柒呀

ys

夠疆入9.5角大

重抽俾我

肯薩斯FG未呀

會有一粒既 放心

0:1完場啊 fc 入啦你老母

3粒ok？

白帽入波

7c頂到8.5俾我走ok

你唔係主盤咩

大家齊齊贏

上到$15000 就2個$100

屌錯波fc要入波先真

肯刷斯入到3粒
改名叫我愛尻士路

入3球啦快d

肯薩斯

角呀仆街

E家d波閪到 完全捉唔到

屌你老母一早買聖何西就咁玩法

你最正氣

入阿尻士路

白帽食角

愛隊

係茶記嘆住熱齊啡睇住東方度馬 我就知今日要然錢 其實唔難

一係7C 完場
一係14C 完場

可惜輸錢更易

Dallas 果場搞咩,仲未有波入

肯薩斯快D入波啦

巴打加油

1:2

當肯刷C不再刷C時

傻西快杯

聖何西cup佢老母

屌你老母入波未呀兩隊臭貨，成廿二個人都玩唔掂粒波，吉入去有幾撚柒難先

2.5大派哂佢了
屌你老母咁多場美假都買中場0-0

最後有波入一定係假波 兩隊野垃圾到

肯仔做咩？ 痴撚左線啊 屌要豬半

半6 全7 正賤種

我吧

你1點前唔比就當無

希望肯薩斯入1粒

fc快入波

正傻西贏全格派100

今日美假角細到

唔識刷

肯入啊仆街 成副身家買fc 你老母同我0:0

格離傻西刷到笑又冇即場

入啦仆街fc

角細gel

cup 緊

傻閪果場先睇得岩

比2個c 啦 死仆街

你出現太遲了

0:0gel

9527又放棄咗個被派機會

肯薩斯入波啦

8.5大

由尋晚到而家買幾場都有fake goal空歡喜

又fake goal

仲係0:0

-.-

屌完好買日乙啦

尻士路打電話未

Shonan 🤡

仆街呢場先黎0:0

9.5賠念左陣

8.5s已跳船

唔通又係絕殺

屁馬上呀

半6全7

肯薩斯d射波

玩撚死買角個d

我都算cdrom

你又中

肯薩斯 聖何西

肯刷c唔刷c

fc快絕殺啦屌你老母

你有留咩子羚

第一場中角大伏 之後場場買了角細

劇本要補時入

大撚毛
達拉斯
地震
大分三神

出住一場先

叻仔

here

屌佢老母 00垃圾波

訓醒岩岩妹賭日乙 爽撚到

已買大分三神

垃圾波

水？

一早截咗 咪玩

三神x比馬

0:0不如唔好踢

2c時高水買8.5s 之後狂刷

你老母開唔到3球咪撚踢波啦 垃撚圾

快d完場啦

你過左時間無比AC
重抽了

0 0

無啦 抽咗比第二個

大胃派我未

快d入波啦

9527

垃圾天氣

盤王相比馬男 盤都無睇買左
追擊金澤呢隊廢閪隊不留力了

真天氣?

唔關我事啦
下次再黎

都唔關禾事牙

屁馬

直屌-1

真
我條靚黎

屌你多仔

搞到冇心機訓左冇買 士砵亭

D角想點

s
ame

西到震半場10c

唉 豬到 58分都唔比我買

ft 0:0

肥鳩

ching坐館

尋晚輸到爆晒頭
今日要上演巴塞式反cup了

第一次同路

垃圾隊0：0

地震ng 1.2?

開梗咩

豉油我果個比左第個人?

0:0 去死 兩隊垃圾

未

8.5c 頂左60幾分鐘

dallas下盤頂到

bb又中

我返到屋企先pm你
同屋企飲堅茶

same

垃撚圾屌你老母臭系 00

訓醒miss左個抽獎 好想

Ok tg me

京都盤
愛媛盤
橫bin盤

利申呢兩日係咁豬

輸撚死人

00is on9

美職3x1又cashed

4k 輸到得翻9.1 點樣起機好

足球過關 3x1
星期日 1
大分三神(主) 對 山口雷法(客)
讓球
客[0]@2.21
星期日 2
熊本羅亞素(主) 對 山形山神(客)
讓球主客和
主[+1]@1.65
星期日 3
金澤薩維根(主) 對 湘南比馬(客)
讓球
客[-0.5/-1]@1.90

有冇人派我 比美假陷害

diu u 做你條靚有鬼用 又唔派比我

頭場直屌800 主啊我

阿仙奴雞黎

紫具達拉斯號達陣

咁少唔好post出黎ok

成場比人禁住屌
得30%唔夠控球 諗住輸尻硬都冇理走咗去打機
雖然中得半格
由此證明咗我嘅理論命中率都頗高

即場就是魔鬼

佢成日比毒水我飲

輸能死我

無我就算
等下次，琴晚比rb同多仔輸到我爆廠

投注類別 混合過關 3x4
細節
主客和 星期日 6 讚岐卡馬達馬尼(主) 對 FC愛媛(客)
客 @ 2.10
讓球 星期日 8 德島漩渦(主) 對 長崎成功丸(客)
主 [0/-0.5] @ 2.07
讓球 星期日 9 FC橫濱(主) 對 群馬草津溫泉(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.11 $50
金額 $200.00

CD-ROM 小試牛刀

尾場主客主差一關
之後到屌大分

琴日比左mc 10.5s中左層樓啦你 連毛都無條比我

想g

佢同我講買b,,,

你害死左書包
就黎害死埋我
阿記4.5細

咁你明啦

尋日輸撚哂 今日再戰

我個心好撚痛

訓半個鐘起身玩馬馬先

比料我

不如你係到做職乞
乞錢比書包

我好廢 唔好買咁大

你做第一個派我既先得唔得

馬尿

ching有心水?

星期日
海灣者9.5大
大拿模
達拉斯
地震
大分三神
情感bee

請支持情感bee

今朝派左1400

日乙開左波未架

跟左情感bee

達拉斯肥🐮

無我份 有鬼用咩

我嘅情感去左Kyoto

1場拉叔

好想中

點解會買 1/1.5s

7500

法甲一哥流架咩

我半一先入

針得

只適用於平手初盤嘅波
唔知之前有冇人講過
由尋日日職開始 我發現好多平手初盤轉任何盤
大多數都開出下盤
三賤 仁川 櫻花 弗賴堡 布拉加 今朝達拉斯都係
跟住仲有平半初盤轉平手盤都開上盤
臭腳 首爾 全北汽車 候城
當然都有開唔出嘅例子
我只係話命中率幾高冇話必中
唔岩聽睇完可以當我尻up 唔好jer我

75$

9.1 等人派啦

下半場杯佢老母

賽後你點 澳假點會買細嫁

75蚊注？？？？？
報警

唔好

又jer盧狗
好仆街
事後佢最醒

盧狗對天氣咁好你都jer佢

早晨各位手足 一起身買少少小小小蜜蜂嗡嗡嗡

又對左

收到

Agree

屌你 盧神我偶像黎 邊有jer佢
我身為盧神fans 日日吹奏佢就差唔多
盧神好 盧神勁 盧神無得頂

70分鐘都係0比0 20分鐘爆三個
阿記 最後10分鐘爆5c

bee落飛 shit

你去佢信徒po吹

Ching咁長期成睪丸咪....

冇即場果場先爆角

所以我小注試咗

同路了

比馬大炒金仔未

咩po

大分三神 比人屌打到仆街 貨不對辦

買左800

屁馬 bee gifu 德島 橫bin

星期六屌完女無力踢波

等高sir 日職怕怕

熊本都係同類型盤嚟 都可以睇下

唔好呀

林肯城廢撚到

收到Ching

阿仙奴勁

地震3:2未啊？

紫具比料未
達拉斯

盧洪哲 真盧黎

做個有原則既賭徒 以後見到阿妓 就買入球大

一係阿妓遇到比佢更垃圾既所以大炒
一係遇到我咁既強隊所以大炒

係

高登pm你得唔得
Tg 唔識用

最多走盤,,山口回得太勁不睇好

大分山神 入波未呀

你高登咩名
我去留言你pm me

勁

1樣

正傻西快D 杯佢老味

多蒙特 林肯城

金正恩比馬仔屌打中

撐你

球探食佐3球
2-2變番0-1

要入先得架 理得佢100%控球

愛媛 町田 成功丸 外圍平手轉平半 lm睇結果

町田冇喎

太遲起身了

馬會無開盤得成功丸有盤 只係想知出面

點撚樣呀球探

0-1變番2-2

又變0-1

想點

球探又發神經

好似有第5球wo

睇365啦 都唔明睇球探既人咩心態

差啲100%

i mean 町田冇轉盤
btw戴定頭盔冇話必中
唔好jer我

分享下冇人jer掛

天氣比料未

難講

啲人盧Sir都Jer得

難得有人分享下 點會jer你

正傻西肯杯未

邊度有得睇外圍?

咩人都有

咪比左場必中你囉

盧狗就有

7m

西震3:2，4:2未

日乙波俾狗屌

差唔多

係喎
球探寫平半初盤冇為意

加油

岡山了？

我以前都咁睇
但你好快知道會唔work
操盤手一轉手法就

聖何西唔撚係唔杯嘛

熊本半和派100

只賭一場。🐝🐝🐝

Im

3神比馬

仆街黃蜂

蜜蜂正氣？

白帽頂撚住

大分1-0

3神！！！

大分ho ball

比馬

三神goal

地震cup

西震goal，黎多粒pls

3-2好波

正傻西

暫時放過大分老母

三神地震
fatfat

垃圾龍

我尋晚臭腳嗰場開始咁買
唔係中哂 但命中率高過平時嘅買法
所以同大家分享下姐
信可以參考下 唔信咪當我傻仔尻up

屌你老母，一紅牌完就由70%控球跌到20%
都on撚9白帽

地震real?

地震半一全格派兩個100

限頭5

仲有10%觀眾嗎

已買了下盤直插勝
小試牛刀

Me

山口姐追和未，追和我J野口同學h漫

中曬求派我

你咁係reverse 返開盤班精算想法
唔係無錯

希望有人派我

屌你唔係fake啦咩

湘南快入波

又派你
你上面仲未派夠

松本讓半一....

bee 松本 失敗丸 唔中pm真飛比大胃拎返

正傻西入多粒

ALLIN JOR

聽日先開波wow ching

早一晚就支持定, 唔gun唔得啦

早知買西震cup

三神入多粒

無即場

Sor 岩醒

醒下啦懵撚

bee係咁跌 好沉重

衝出黎柒？跌到20%呀
你計乜9 100%

松本

999

買左咩

1000

大分請你一定要大波

1001

屌 真心定假膠

bee唔贏 唔賭日假 (限今日)

唔搶了 bot係到

990

松本上盤+fc愛援大

992

後面同路

唔搶

996

上呀bee